做人太敏感真係好辛苦

好容易對人既一句說話有過分既解讀
好容易因爲一句說話變得好down
而咁啱女朋友又係講野前唔會思考
變相佢成日講錯野
我知佢係無心 唔係咁既意思
但係自己又不斷係度亂諗
我又唔想發佢脾氣 講晦氣說話
但係又發洩唔到
好撚煩啊！！！！

想太多
噢 想得太多 噢噢

頂巴打我真係明
我同男友嘅情況同你哋男女對調咗
好辛苦啊

thanks
有笑到

真心 就算唔係拍緊拖 有時對住朋友都會咁敏感
好容易一句就整到自己勁sad

已經知自己好似無理取鬧緊咁
但係又硬係過唔到自己個關
又搵唔到人傾訴

係啊其實 做人太敏感真係有好多不必要既煩惱
最弊係啲人唔會理解到你sad緊

感性幾好呀
搵個同你一樣嘅感性人做你朋友你會好開心

我前題仲要係獨撚

仲唔訓？

怕什麼！
巴打我做你朋友！我都係獨撚

你估下我點解要上黎開po就知

same

入黑 就好多野諗 諗到訓唔著 個腦停唔到

真係好撚辛苦

Cant agree more fml

一樣
所以個人好難開心

睇開啲啦，慢慢自然會習慣

朋友講都仲頂得順 但係一個你鍾意同重視既人講
個傷害係十倍啊！！！！！！！！

艾撈that feel bro
個腦會不停loop 同一句說話，記喺心放低唔到

成日傷春悲秋

曾經既敏感，攪到分開左

好難受 一個人就成日亂諗
男朋友無理自己一陣就開始黎料

same
好容易搞到個人頹。

頹起上黎會諗好多負面嘢，例如其實係咪個個都唔鍾意我 其實佢地係咪私底下自己玩，係咪其實唔想我join佢地d飯局，類似依d...

但係我知事實唔係咁，因為去到最後都係自己諗太多

但係就好似黎m咁一個月總有幾日係咁

I know that feel bro